有咩狗公率極高嘅中文名?

X坤?

挺偉

Franco

偉俊

志濠

樓主個名

Mike

王XX

家強
文傑/杰
家豪
浩然
志豪
家/嘉樂
志明
家傑/杰
俊傑